港鐵頭班車就係香港人既寫照

準時返工！